屌那星! 成班女話想用個處女同我交換我.....

我都係入左100箱午餐肉姐 D女就話用佢個處女同我交換1罐午餐肉
依家排哂隊 好累
有冇手足要?

好撚好笑 ??

on9

我想要哂你100罐午餐肉
唔俾就祝你出入平安

咪撚同人講你上開波台

戇鳩仔

比個咪你大聲講好冇啊on9仔？

你個名出賣哂你

屌拿星 d午餐肉我keep撚左7年

我得長城牌，得唔得？